[{"question": "https://www.zhihu.com/question/46369483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46369483/answer/145106581", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u7ec8\u4e8e\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u548c\u5bf9\u65b9\u9636\u5c42\uff08\u9636\u7ea7\uff09\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52759861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52759861/answer/144794385", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\u662f\u5bf9\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u6beb\u65e0\u52a0\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55520342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55520342/answer/144982874", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u7845\u8c37\u7684\u79d1\u6280\u516c\u53f8\u603b\u5728\u53cd\u5bf9\u7279\u6717\u666e\uff08\u65e0\u8bba\u5f53\u9009\u524d\u540e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55269732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55269732/answer/144814122", "content": "\n\u817e\u8baf\u7684\u82f1\u6587Tencent\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55471354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55471354/answer/144745552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u751f\u7684\u4ef7\u503c 500 \u4e07\u7684\u597d\u770b\u5b89\u5168\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/143689041", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55480549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55480549/answer/145118302", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u5f00\u653e\u4ee3\u5b55\uff0c\u5c06\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/144905456", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55504311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55504311/answer/145021306", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u9010\u6e10\u5bf9\u66fe\u7ecf\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u7684\u4e1c\u897f\u4ea7\u751f\u6000\u7591\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26678269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26678269/answer/144806848", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u6027\u8ba4\u4e3a\u662f\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\u5973\u6027\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26163800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26163800/answer/144777737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5927\u548c\u6211\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\u300d\u7684\u8bba\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49097006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49097006/answer/127873175", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u4e1a\u771f\u7684\u5982\u6b64\u5b8c\u7f8e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40050089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40050089/answer/145026557", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55471354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55471354/answer/144755485", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u751f\u7684\u4ef7\u503c 500 \u4e07\u7684\u597d\u770b\u5b89\u5168\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21972357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21972357/answer/20018469", "content": "\n\u6797\u5fd7\u9896\u7684\u7231\u78a7\u4e3d\u751f\u7269\u79d1\u6280\u6709\u9650\u516c\u53f8\u662f\u9a97\u5b50\u516c\u53f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144570155", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55474096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55474096/answer/145128282", "content": "\n\u300c\u5de8\u5a74\u300d\u8fd9\u4e2a\u8bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u591f\u51fb\u4e2d\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u7684\u75db\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42313238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42313238/answer/144292552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u88c5\u903c\u5374\u5931\u8d25\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40669780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40669780/answer/145160398", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u7684\u73a9\u5177\u5236\u9020\u6c34\u5e73\uff0c\u6700\u9ad8\u7684\u8fbe\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45480675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45480675/answer/99019519", "content": "\n\u6211\u662f\u4e1c\u5317\u4eba\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u8bf4\u4e0d\u559c\u6b22\u4e1c\u5317\u8bdd\uff0c\u6211\u5f88\u751f\u6c14\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54880183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54880183/answer/141996835", "content": "\n\u770b\u7740\u7537\u670b\u53cb\u5165\u5973\u6b3e\u6c49\u670d\u3001JK\u5236\u670d\u3001lolita\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/144092579", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441212/answer/62998157", "content": "\n\u91d1\u5c71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8d70\u4e0a\u6d41\u6c13\u8f6f\u4ef6\u7684\u8def\u7ebf\uff0c\u641e\u4e00\u4e2a\u5173\u4e0d\u6389\u7684\u52a0\u901f\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26163800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26163800/answer/145091805", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5927\u548c\u6211\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\u300d\u7684\u8bba\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55343347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55343347/answer/144202962", "content": "\n\u5f53\u4eca\u793e\u4f1a\u7684\u5a5a\u59fb\uff0c\u4f60\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\uff0c\u8fd8\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u91d1\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55471354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55471354/answer/145019465", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u751f\u7684\u4ef7\u503c 500 \u4e07\u7684\u597d\u770b\u5b89\u5168\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34873436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34873436/answer/144816251", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u971c\u4e4b\u54c0\u4f24\u542c\u8d77\u6765\u5f88\u9177\uff0c\u706b\u4e4b\u9ad8\u5174\u542c\u8d77\u6765\u5f88\u9017\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29989095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29989095/answer/144676238", "content": "\n\u600e\u6837\u642d\u8baa\u5973\u751f\u800c\u4e0d\u843d\u4fd7\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27531732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27531732/answer/145111210", "content": "\n\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u4e16\u4fd7\u5316\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46369483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46369483/answer/102802820", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u7ec8\u4e8e\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u548c\u5bf9\u65b9\u9636\u5c42\uff08\u9636\u7ea7\uff09\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40050089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40050089/answer/144698275", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/102351213", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/144499072", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22960521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22960521/answer/144547706", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u5de5\u4f5c\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/144033895", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55396683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55396683/answer/144462193", "content": "\n\u5982\u679c\u59da\u660e\u662f\u7f8e\u56fd\u4eba\uff0c\u51ed\u4ed6\u5728NBA\u7684\u8868\u73b0\uff0c\u80fd\u5426\u8fdb\u5165\u540d\u4eba\u5802\uff0c\u5e76\u9000\u5f79\u7403\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30074397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30074397/answer/46674264", "content": "\n\u7a46\u65af\u6797\u4e3a\u4ec0\u4e48\u575a\u4fe1\u300a\u5723\u7ecf\u300b\u662f\u88ab\u7be1\u6539\u7684\uff0c\u800c\u300a\u53e4\u5170\u7ecf\u300b\u662f\u771f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28264197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28264197/answer/144725119", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5982\u679c\u5c11\u4e00\u5343\u4e07\u6240\u8c13\u7684\u300c\u5916\u5730\u4eba\u300d\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55470284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55470284/answer/145258608", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63cf\u8ff0\u4e2d\u5f13\u7bad\u624b\u90fd\u662f\u4e00\u7fa4\u8eab\u5b50\u8106\u5f31\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54533799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54533799/answer/145215569", "content": "\n\u6d77\u91cc\u7684\u52a8\u7269\u7761\u89c9\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u88ab\u6c34\u51b2\u5230\u522b\u7684\u5730\u65b9\uff1f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u7761\u7740\u7761\u7740\u5c31\u88ab\u522b\u7684\u52a8\u7269\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52759861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52759861/answer/140462839", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\u662f\u5bf9\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u6beb\u65e0\u52a0\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55113876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55113876/answer/145066176", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u5708\u5185\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55344315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55344315/answer/145228939", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5973\u53cb\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\u300d\u4e00\u6587\u4e2d\u67d0\u533f\u540d\u7b54\u4e3b\u53e6\u7c7b\u80b2\u513f\u65b9\u5f0f\u53d7\u8ffd\u6367\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36248063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36248063/answer/145155047", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u56e0\u7ffb\u8bd1\u800c\u8bef\u56fd\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20581705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20581705/answer/144999646", "content": "\n\u94c1\u9505\u8865\u94c1\u662f\u79d1\u5b66\u8bf4\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23838350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23838350/answer/144665590", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u548c\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e0d\u505a\u5b66\u672f\u5c31\u4e0d\u8981\u53bb\u8bfb PhD\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54992754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54992754/answer/144573607", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u88c5\u53f0\u5f0f\u673a\u7535\u8111\u4f1a\u6210\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54898660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54898660/answer/142629832", "content": "\n\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u4e2d\u6210\u7ee9\u5dee\u5230\u8fde\u4e09\u672c\u90fd\u8003\u4e0d\u4e0a\u7684\u4eba\u51fa\u56fd\u540e\u90fd\u53bb\u4e86\u540d\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55313155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55313155/answer/144138371", "content": "\n\u4e08\u592b\u6027\u4fb5\u81ea\u5df1\u768411\u5c81\u4f84\u5973\uff0c\u8be5\u539f\u8c05\u4ed6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47718490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47718490/answer/145247928", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5403\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49684038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49684038/answer/145127071", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u964d\u4e34\u300b\uff08Arrival\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51553158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51553158/answer/144945582", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u539f\u6765\u4e0d\u559c\u6b22\uff0c\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u559c\u6b22\u7684\u4e1c\u897f\u3001\u4e8b\u60c5\u6216\u4eba\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37120133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37120133/answer/143619678", "content": "\n\u65e5\u672c\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39403409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39403409/answer/145106058", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u7531\u4e8e\u67d0\u79cd\u9884\u8a00\u6216\u9884\u611f\uff0c\u529b\u56fe\u907f\u514d\u5374\u6700\u7ec8\u6210\u771f\uff08\u751a\u81f3\u95f4\u63a5\u4fc3\u6210\uff09\u7684\u8f76\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144642330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50101909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50101909/answer/144752490", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u7537\u58eb\u90fd\u5728\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32243279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32243279/answer/145190854", "content": "\n\u65b0\u89c6\u91ce\u53f7\u643a\u5e26\u51a5\u738b\u661f\u53d1\u73b0\u8005\u7684\u9aa8\u7070\u98de\u8fc7\u51a5\u738b\u661f\uff0c\u79d1\u5b66\u754c\u8fd8\u6709\u7c7b\u4f3c\u7684\u4e3e\u63aa\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33634376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33634376/answer/127751788", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u6280\u672f\u5176\u5b9e\u539f\u7406\u5f88\u66b4\u529b\u5f88\u521d\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40669780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40669780/answer/144803215", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u7684\u73a9\u5177\u5236\u9020\u6c34\u5e73\uff0c\u6700\u9ad8\u7684\u8fbe\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27830729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27830729/answer/145091146", "content": "\n\u600e\u6837\u642d\u914d\u624d\u80fd\u663e\u5f97\u817f\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52261459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52261459/answer/143885667", "content": "\n\u4e3a\u5565\u79d1\u5e7b\u5708\u5b50\u7edd\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u6781\u5ea6\u538c\u6076\uff08\u53ea\u770b\u8fc7\u4e09\u4f53\u7684\uff09\u6240\u8c13\u4e09\u4f53\u53a8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55113876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55113876/answer/145031090", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u5708\u5185\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/145118250", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20788039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20788039/answer/139955866", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba8\u538c\u516c\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55391588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55391588/answer/144589641", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d1d\u514b\u6c49\u59c6\u90ae\u4ef6\u66dd\u5149\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55465712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55465712/answer/144718713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9999\u6e2f\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u674e\u52a0\u548c\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u6652\u81ea\u5df1\u5728\u5e7f\u897f\u5403\u56fd\u5bb6\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\u7a7f\u5c71\u7532\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55344315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55344315/answer/144452277", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5973\u53cb\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\u300d\u4e00\u6587\u4e2d\u67d0\u533f\u540d\u7b54\u4e3b\u53e6\u7c7b\u80b2\u513f\u65b9\u5f0f\u53d7\u8ffd\u6367\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54835468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54835468/answer/144556365", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u56fd\u4eba\u81ea\u5df1\u53d1\u73b0\u4e0d\u4e86\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5374\u80fd\u770b\u5f97\u5230\u7684\u56fd\u5916\u73b0\u72b6\u6216\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42896143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42896143/answer/143710747", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5efa\u66f4\u591a\u9ad8\u5bc6\u5ea6\u7684\u9ad8\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29288818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29288818/answer/144939802", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33552014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33552014/answer/144408240", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u8d76\u706b\u8f66\u8d76\u98de\u673a\u7684\u795e\u5947\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20581705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20581705/answer/145063745", "content": "\n\u94c1\u9505\u8865\u94c1\u662f\u79d1\u5b66\u8bf4\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54898660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54898660/answer/143715203", "content": "\n\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u4e2d\u6210\u7ee9\u5dee\u5230\u8fde\u4e09\u672c\u90fd\u8003\u4e0d\u4e0a\u7684\u4eba\u51fa\u56fd\u540e\u90fd\u53bb\u4e86\u540d\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55498955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55498955/answer/144929862", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u5916\u52a1\u7701\u7533\u8bf77568\u4ebf\u65e5\u5143\uff0c\u5176\u4e2d559\u4ebf\u65e5\u5143\u7528\u4e8e\u57f9\u517b\u6d77\u5916\u201c\u77e5\u65e5\u6d3e\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23982090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23982090/answer/144785278", "content": "\n\u6700\u65e9\u4f7f\u7528\u94c1\u5668\u7684\u6587\u660e\uff08\u90e8\u843d\uff09\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\u662f\u4e2d\u56fd\u8fd8\u662f\u8d6b\u68af\uff1f\u8fd8\u662f\u897f\u4e9a\u7684\u5176\u4ed6\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36073733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36073733/answer/119030782", "content": "\n\u6a58\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441212/answer/67289852", "content": "\n\u91d1\u5c71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8d70\u4e0a\u6d41\u6c13\u8f6f\u4ef6\u7684\u8def\u7ebf\uff0c\u641e\u4e00\u4e2a\u5173\u4e0d\u6389\u7684\u52a0\u901f\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51892355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51892355/answer/144655084", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55492687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55492687/answer/145112511", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b8c\u5168\u542c\u4e0d\u61c2\u51ac\u4ee4\u8425\u8bb2\u8bfe\u7684\u849f\u84bb\u8fd8\u8981\u53bbCCF NOI \u51ac\u4ee4\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55166678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55166678/answer/143362069", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u53cd\u611f\u300c\u4eb2\u621a\u300d\u8fd9\u7fa4\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19997136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19997136/answer/142772561", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u3001\u548c\u83dc\u5934\u3001\u65b9\u821f\u5b50\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u6069\u6028\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55343347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55343347/answer/144292895", "content": "\n\u5f53\u4eca\u793e\u4f1a\u7684\u5a5a\u59fb\uff0c\u4f60\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\uff0c\u8fd8\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u91d1\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55344315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55344315/answer/144276289", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5973\u53cb\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\u300d\u4e00\u6587\u4e2d\u67d0\u533f\u540d\u7b54\u4e3b\u53e6\u7c7b\u80b2\u513f\u65b9\u5f0f\u53d7\u8ffd\u6367\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26935064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26935064/answer/144884558", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90ed\u8944\u8fd9\u4e48\u597d\u6027\u683c\u7684\u7956\u5e08\u7237\uff0c\u4f1a\u6709\u706d\u7edd\u5e08\u592a\u8fd9\u6837\u5fc3\u7406\u53d8\u6001\u7684\u5f92\u5b50\u5f92\u5b59\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24350631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24350631/answer/143921147", "content": "\n\u6237\u7c4d\u5236\u5ea6\u662f\u9020\u6210\u7559\u5b88\u513f\u7ae5\u95ee\u9898\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40669780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40669780/answer/106196700", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u7684\u73a9\u5177\u5236\u9020\u6c34\u5e73\uff0c\u6700\u9ad8\u7684\u8fbe\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45204818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45204818/answer/145052433", "content": "\n\u767e\u5ea6\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\u4e8b\u540e\u5b98\u65b9\u662f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\u5904\u7406\u7684\uff1f\u7ed3\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/144670284", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37929213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37929213/answer/144425061", "content": "\n\u4e1c\u4eac\u7684\u65b0\u5bbf\uff0c\u6da9\u8c37\uff0c\u94f6\u5ea7\uff0c\u6c60\u888b\uff0c\u516d\u672c\u6728\u2026\u2026\u54ea\u4e2a\u66f4\u52a0\u7e41\u534e\uff1f\u5404\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20788039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20788039/answer/18482781", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba8\u538c\u516c\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30746039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30746039/answer/102897590", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u662f\u600e\u6837\u7406\u89e3\u611f\u60c5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24474299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24474299/answer/50125716", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u660e\u671d\u90a3\u4e9b\u4e8b\u513f\u300b\u4f1a\u662f\u5f53\u5e74\u660e\u6708\u5199\u51fa\u6765\u7684\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54139727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54139727/answer/144824348", "content": "\n\u6211\u662f\u9a97\u5a5a\u7684gay\uff0c\u6709\u5b69\u5b50\uff0c\u6700\u8fd1\u67e5\u51fa\u827e\u6ecb\u75c5\u5448\u9633\u6027\uff0c\u4e0d\u6562\u544a\u8bc9\u8001\u5a46\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24474299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24474299/answer/145061928", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u660e\u671d\u90a3\u4e9b\u4e8b\u513f\u300b\u4f1a\u662f\u5f53\u5e74\u660e\u6708\u5199\u51fa\u6765\u7684\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200526/answer/145126959", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u4f01\u4e1a\u4e3a\u4e86\u8d5a\u94b1\u4f7f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u4eba\u7684\u62db\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55280684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55280684/answer/143996357", "content": "\n\u518d\u4e00\u6b21\u53d1\u751f\u201c\u53f0\u6d77\u5371\u673a\u201d\uff0c\u65e5\u672c\u4f1a\u5145\u5f53\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39679367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39679367/answer/145127980", "content": "\n1997\u5e74\u7684\u963f\u5c14\u5df4\u5c3c\u4e9a\u653f\u6cbb\u66b4\u4e71\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55113876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55113876/answer/145085862", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u5708\u5185\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54983705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54983705/answer/143142932", "content": "\n\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u7537\u4eba\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\uff1f\n"}]